啱啱倒數俾人揸屎忽

好開始

我淨係覺得好dirty 沖多斷次涼都洗唔甩

幾

唔需要覺得dirty
諗下今年又有多樣嘢玩

樓主屎忽好大好正

我岩岩揸完 樓主係咪你

原來你就係個油頭毒撚 祝你地成世溝唔到女